---
short_name: Marc
name: Marc Förster
studiengang: Informatik
vertiefung: Computer Engineering
aufgaben: Debugging, AI
img: /assets/images/nofoto.webp
---
Am Cup finde ich super, dass man auch Sachen lernt die in den Studieninhalten nicht vorkommen.
Außerdem ist es spaßig, in einer Gruppe gemeinsam an einem Ziel zu arbeiten.